[陰影] 有咩電影角色真係畀到你一種心寒嘅感覺

暫時呢兩個係我印象最深刻嘅角色

仲有Shining個女主角，佢個樣真係成套戲最恐怖嘅位

一嚟就打大佬

Shining 正

氣氛係正，但女主角真係好撚樣衰同恐怖

呢兩個真係神級

第一張係咩?

No!No!No!No no no no.....

唔敢鍾意蘿莉

沉默的羔羊都唔識

無你咁勁

睇trailer都覺得恐怖

我又諗起你老婆喇

算幾易入口

i ate his liver with some fava beans and a nice chianti....

真係好心寒

有套戲係講個男人死左
但佢個意識未死
係架列車度重覆又重覆
叫名?

Full metal jacket

Fisk

起個朵似玩笑

源代碼 source code

點解冇佢

shuttle island

一路以為係鬼片

第二幅係?

二百萬奪命奇案

佢個樣恐怖

點解真人好樣咁多

第二個基本上冇得輸

如果只論港產片，黃秋生有冇對手？

第一個一般

樓主個兩個

所以小丑 同 假笑

成套戲淨係出場廿幾分鐘就攞奧斯卡影帝都只係一般

殭屍 鮑姐

其實我覺得佢個樣有啲似黃秋生
又係做變態佬一流

扮鬼算唔算

伽椰子

07年奧斯卡最佳電影

就係佢搞到上面個蘿莉唔恐怖 成日覺得個靚妹下一句會係我又諗起你老公喇

寫埋戲名唔該

被佢個樣嚇親

第一幅咩戲?

第二幅唔洗講D咩已經令人不寒而栗

沉默的羔羊呀
Silence of the lambs

no country for old man真喺睇幾次都覺得正

行屍個棒球佬

未有人貼

山狗？

小丑（tdk版）

Coherence每一個

譚真一

不安
咩戲嚟？

Yes
慢得黎又好緊張

童年陰影

My 盛 lady個蝦頭
嗰陣睇到我又嫌惡又驚又憎 搞唔掂

未入黎 已經諗到樓主果兩個

david in convenant

個造型好心寒

俾埋套戲叫咩名得唔得

第二張最記得條友用來殺人把野幾特別

好有印象，但醒唔起咩戲

咩黎呢套

[img]
每當壓力大 發夢就係比依隻野追殺

雞皮疙瘩 有劇有電影
基本上八成都係啲變態婆/變態佬嘅短故事

其實連登仔唔洗驚佢
有睇過都知依條八婆淨係揀靚仔落手

Misery女護

大丈夫張柏芝死人頭

坦克車

正常妝都好恐怖

唐立言

好熟 咩戲黎

Weeping Angel
無圖因為唔想Google
好驚呢隻野

我就係等緊呢幅圖

駁唔到啊

Call it.

Mk仔

補圖

邊套？

同求

訪嚇

不赦島

呢套野個個故到都睇到我打晒冷震

俾樓主po咗

佢同個細路女喺泳池邊玩真係嚇親我
以為個細路女會死

主角自己

咩戲

熔爐

每次見到佢都只係諗起Shame

係外面睇到個post第一時間就係諗起樓主果2個 奸得黎好聰明 好魅力

我一路睇一路諗佢到底點做到？

仲有磁力王

認真 朱古力獎門人

人肉叉燒包 黃秋生

呢個真係好撚好睇 同埋佢個樣真係世界級

邊套

樹大招風林家棟想殺黑仔個幕都ok
但除左呢幕佢其實成套戲都冇乜令人心寒

大jj呀

貼圖可唔可以貼埋電影名

樓主第二幅已經世界級,
係演繹個表情令人心寒,
其他巴打貼個D好多都係個造形/化妝令人心寒

強姦系列？

溶爐

佢連提名都無真係痴線
做得咁好

香港奇案強姦

John Kramer
Jisaw

thx ching

請問邊套戲？

屌你老母終極垃圾戲，
利申無睇原著

好多人問個兩套係絕命鎮同不赦島

林嘉欣比人困係嗰𨋢嗰套
戲名好似係兩個字

pennywise舊版恐怖啲

on9

呢個正

女主角個樣幾靚, 但果刻睇到呢幕係男人都會寒一寒 (盡量唔想劇透)

ps : 劇名gone girl

同女主角比個恐怖程度差十萬八千里

雖然好撚痴線，但真係好好睇

但條女好正
仲要有露點

係 個陣睇到佢出場冇種令人唔舒服既感覺

呢個真係好屈
睇到起雞皮

樓上位巴打係咪專登一齊po
我最愛既Magneto同Professor X

nightcrawler 好睇

mcavoy
但劇情

大丈夫？

Exorcist

大隻佬下話

Nightcrawler
扭曲嘅自信 令人睇到好心寒

頭條殺機
積佳蘭賀d 戲都好有水準

黃秋生同我又掛住你老婆真係勁心寒
由其掛住你老婆
一個𡃁仔樣
一邊玩你一邊攪你老婆
郁佢就俾人話係痴線
同啲怪物同鬼唔同
完全係無解

有人講咗啲 唯有冷門少少

He never screams

即場變人棍都可以完全收埋感情

係咪無左半邊面嗰個伯伯

怪物？

屌 睇睇下

追post 啦好嗎

Psycho入面個Norman Bates

垃圾戲果然係有垃圾fans

lm

大陸仔？

嗰套係李心潔嘅見鬼，唔係林嘉欣

用返香港譯名啦
危機解密

Nightcrawler 真係好正 同導演加男主幫NETFLIX 拍新戲

踏血尋梅 白只
一諗起佢介手扮m 血打飛機真係勁撚反胃

完全無破綻

第一個就霖起佢...

I need you to step out the car,sir

石內卜

每次見到海獅都有陰影

依套我覺得係嘔心

mad max?

成套野都好心寒
加上鏡頭拍得靚

呢套真心好睇

點解佢可以扮到好似豆雞咁，好勁

男主角個黑鬼擰轉身見到佢望撚住真係嚇撚到我仆街

好恐怖

哩個真係

no country for old man第一次睇真係好深刻

bingo, how fun

佢同Carson個場對手戲我睇到氣都唔敢透

思裂未有人講

我到而家聽到個匙羹攪水杯個聲都驚

點可以唔提2001既HAL 9000

發覺有好多套都未睇過 ：
思裂
不赦島
訪嚇
IT
Gone girl
Nightcrawler

第一時間諗起佢

上面好撚多人講左啦

有套罪迷宮
有無睇過?

吊 我睇溶爐劇情介紹一望到呢幕加上個女仔向後望喊曬真係嚇撚親 以為個變態校長會行到去最後個廁格點知就喺頭頂 好心寒

個晚訓覺前合埋眼都會諗起

kevin spacey係the usual suspect同se7en裏面都做得好好 可惜而家衰咗性侵

補番圖

記得之前明珠台播過套西片 好似有類似喪屍好噁心既人 專捉啲靚女入山洞不停強姦。睇住個喪屍咁既款不停後入條女 有人知咩戲？

The hills have eyes?

咩戲？

係呢套！多謝巴打

樓下的房客

諗起呢張

We Need to Talk About Kevin

有無巴打知邊到可以睇番

好辛苦！唔記得叫咩名！！

Subcutaneous Fat

點解會心寒...純粹樣衰姐,又無做過d咩

皮下脂肪

呢個邪妹世界級,爆玻璃

其實你貼左上黎即係大家無運行

下面嗰個真係堅心寒 佢出場都會驚
第一次睇到呢啲感覺

咩嚟?

見到個post即刻諗起佢

Martyrs

你老母就係垃圾

冇人講呢個

呢條女咩名
佢有套戲成個雞屎忽露晒
J到我傻

仲有冇

YouTube 有full movie

咁正

蔥星人